GOGO van v.s Uber 邊個好做？

爸爸依家57歲退左休，依家嫌悶想出黎做番野
有冇師兄做緊uber or gogovan，或者知唔知做邊個好景d？

佢志在搵下散錢，同埋養得起架車
唔該曬！

鴨

van仔無得做，做司機之餘仲要做咕哩

uber/考的士牌啦

兩個好唔同WO, 一個合法一個唔合法、一個要做工人一個唔洗、一個要貨VAN一個要私家車

其實唔洗問好唔好做，上面三個邊個符合你老豆既條件，就做邊個囉

解悶定揾錢呀？問好唔好景。
解悶租的士咪得攞。

租gogovan做uber